Di dalam repository ini terdapat implementasi API dari Binar Car Rental.
Tugas kalian disini adalah:

Fork repository
Tulis unit test di dalam repository ini menggunakan jest.
Coverage minimal 70%

Good luck!